住係屯門嘅我

已經唔夠膽落樓...

冇計啊 自身安全最重要